有冇人覺得benedict cumberbatch真係勁樣衰

到底邊忽型

覺
D人仲捧佢做男神

覺 好似一種動物但講唔出邊種

Otter?

Agger
D人話佢似奇洛李維斯 除左塊面長之外邊撚度似 咪撚侮辱我男神

係男神唔在於佢個樣既

我覺得好似馬

可能佢係男神啦
但係真係好樣衰

利申樣衰

佢係靠Sherlock出名
不過我覺得佢carry到幾好睇

初初覺得佢幾三尖八角

個樣幾有個性

點先算有個性

佢算唔算有個性

開頭都覺得麻麻地 但之後愈睇愈型

似馬？

喂唔型都可以係好演員喎

但把聲好好j

人地又唔係偶像派

覺呀 但唔知點解有人覺得佢靚仔...

唔靚仔 但做戲幾有魅力

初頭睇佢個名我都係咁諗